## Допущения, сделанные для задачи

* Аутентификация пользователей в задачу не входит.
* Интерфейс пользователя (администратора) — базовый.

Предполагается, что в конечном приложении уже существуют методы аутентификации пользователей, добавления курсов и существует фреймворк пользовательского интерфейса.
